祝大家情人節快樂！

係咪無囡牙？ 廢物

死廢青 扺你哋無囡

祝你哋一世無囡 兼中途轉gay！！！！